天仁茗茶發生咩事

點解難飲咗咁多

因為落咗屎

因為你個口味變壞咗

上左市

你係咪偷食太多，變咗口味？

有好飲過咩？

原來唔係得我咁覺得 但又講唔出邊到難飲左

傻閪先會飲啲垃圾港女嘢

天仁包裝咁保守都叫港女野

天仁啲茶底算係咁啦，廢水嚟講都算係清清地ge泉

茶味淡咗 仲甜咗好多

沖茶果啲人越來越其求

因為你壊左味覺